Jmenuju se Adam. Jsem z Ruska ze města Iževsk. Príjel jsem v ČR skoro rok zpatky a studuju tady češtinu na Karlové univerzitě. Rozhodl jsem studovat v ČR protože vždický chtěl Karlové univerzitě, ke studiu na kterou, jsem si přípravuju. Když budu tam studovat, budu mít možnost vystudovat hodně jazyků a vzít si znalostí od lepších vedců ČR, samozrejmně to jsou nejvyznamější výhody studia v České Republice. Ale život v ČR ne jen bájka, bydlení v Praze pro studenta je trohu drahe, platím měsíčně 5000 korun za svůj pokoj na kolej a taky dlouho nevidím rodinu a kamarády. Ale to je těrpimá cena za dobrou budoucnost. Chtěl bych jsem říct vám co budu dělat po skončení studia, ale pro mě to je těžká otazka...
